好有興趣知道獌狗所講既"鏝狗今年咁撚多untill we score"係幾多場

😍😍😍獌狗好可愛